[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4022)

Slow

slow

自從個濕鳩法盃同盧森堡之後 我就深信窮撚國家地獄主場既威力

對唔住我都係縮返入個閪到

有無水

烏g比多粒先啦

廣東雙鬼打單鬼都輸點賭

@mama 5.5b?

角球旗戰術

12碼俾個後衛射？

越南炸？

炸

摩哥9.5b去邊驗腦好

-5c

係

炸撚左

泰國入佢老母

12m 唔入對家入vs 炸完對家入

5c

撞龍門， 睇直播原來吹左好耐
只係龍門受傷

咁撚耐先炸 屌你老母呀

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

12m唔入對家入
Fake完對家入
=泰國好快入

柬 RC 1:0

55555555呀！

買左5.5 2.5

岩先越南入波條友叫裴俊勇

屌那星隔左5分鐘先炸 以後唔撚洗gel啦

Hk win want to gel

巴坦追翻粒啦屌

Gel hkg win

迪布隆可以半場追番粒嘛

自撚私

屈

執番條命仔

咪話4.5 5.5
買完仲諗住佢會4.5足水

有出ga

唔知oppa頂唔頂到呢

烏雞偷角啦on9

求6c 求你bb

咁賓洲盃呢

停角

偷多幾角

巴閪冇人傷當son輸

唔好啦 6左佢好冇

都係個句 4.5 5.5呢d 平注買 一定贏 除非80分鐘後先有

Ccccccccc

支持

cccccccc 求c
1c咋！！！！！

烏雞2moreccccc

365快d封角

請不要消失希望

數牙數牙 摩布

越南做乜炸

炸左支角球旗佢

巴閪10

停c

香港2比0

Hkg2-0

巴閪半主

都話無理由睇錯架

垃圾泰國番鄉下啦

亞洲盤王 香港！

摩哥goal

幫兩下
我買左非

大針
睇下場算

香港！！！

正！

追和啦韓國仔 屌你老母

唔該你 雞bb 比c 1c先

布隆迪 屌你

Hkg GOALLLLLL 重心gel

香港好似已經連贏三場盤

屌 今日上盤日 jump 晒

齊心數角 布哥

有冇皇冠入現金玩 唔篤手指

摩洛哥唔好角啦

嘩。。。幫人開個外圍要抽500？
早知我做啦

四季

遲知你都可以做的。。

角呀烏

打u

烏雞比多2c 1g la

角牙角牙 super dllm

魔角大已死

巴勒斯坦

唔得

烏 巴比角 求你

66666好撚正

我收100

我了

咪6c囉 比粒膠我都唔知做乜

$0.1 快！

6ccc
5.5 gel

5.5 cashed
8.5cash 拎1000出黎派
唔洗lm

烏 6c

比多1c啦屌

唔通我揀錯邊？

巴勒ng

點先可以開多個馬會戶口？

Lm

叫兩下

2-1味

買左咩?

魔哥4.5 5.5 有無機

數牙數牙

非角

魔都半大，幾倍？

Mama又夾角 中三注

烏狗入未

冰冰冰9.5s 8.5s

秦秦真係半和

菲律賓

個半和格硬黎既。。。

其實唔難

廣東一節贏佢盤啦

烏雞開到-2 10 1 100

請教

八一對家又cashed

ms

lm

如果

一個唔夠？

1

佢係咪又一節輸盤

LM

面子球啦

巴勒 ng

我

烏雞角

mama又gel

mama 派完粒膠比我又潛水 出黎道歉未

絕殺未

泰國頂多半場收錢

客

角

巴閪

777777

笑死

魔下半有無可能瘋狂刷角

2-3節追返 last輸10幾分

屌..成晚咁多亞洲隊 係冇支那 冇得買佢對家贏錢..

7c

巴坦絕殺

好波

唔似有

7c都有 goal~~~夠膽連2c

比球客

真7?

中國U22輸北韓

派未啊dllm

巴勒絕殺！

5-2角

狗會唔開冇得買

輸撚死了

半場6.5s又輸

7c ft

2:0 7c

輸到跳制
尻買求羊

岩岩好7c 唔洗輸哂

伊拉克上船

追返20k

連輸左8口.. 依加先準備反底...
😭

差difc見

大心臟

同感 我驚到唔敢買了

巴林串賓仔點睇

me

6.5b

巴林

摩洛哥

又唔派，有乜用呀

Hkg win + 3s gel
巴ng jump

我今日又羊又輸又羊又豬咁 但求和到就算
今日又唔知比翻幾錢馬會了

賓賓大球

轉盤未呀巴林

Me

新疆廣東打到250分
兩隊勁到

印尼攞返分

啦仆街

仆街新疆今日D三分食春藥咁款

廣東贏
但輸盤

紫巴10點點睇

摩有冇機會10角

針

叫 下半場同我一齊叫！

摩洛哥點樣夾角好

最快lm 10 2 100

MEME

我就黎要上東莞斬柒班仆街

原來完左場

烏兹真係max 7

比埋我

l

巴西快手入多球

摩哥點睇

都係max 7

準備好一公升牙血

有無手足有抽獎link?

add me

啱啱入1k玩心諗 第一場6。5b都推唔到好彩

ok 抽埋你

Jumped 冇lm

lm都唔中啦 @長井狙擊手

抽埋 係唔比cd rom

今日的西波多到

加埋

好多見都未見過id

買中就西

古天奴！！！！！！！

２：０！！！！！！！！！！！

Add me

巴西goal

我xyz你

巴西 gooooooal

古狗

Thanks

唔買就咁正氣

計埋

3333333

半大

古天奴罰球直入
靚撚到

2x1 針哂

44444444

屌你老母 邊到可以換腦 天真到買左韓國仔

主他啦

角大黨 全部同我數角！
數牙數牙

理大
比狗咬一下就得

烏雞幾屍？

7

摩洛哥8.5s jumped

射射

烏雞轉場黎

無敵數牙

越南第２次炸！！！！！！！！！！！！！

Vietnam 1-0

Fake again

吉爾吉斯果場咩事？365又封又停

屌你泰國

今日好撚旺

開倒巴西2.5大+敍利亞半大1.5嘅話 10 2 100，唔洗lm，中左先抽

摩半2全13 10抽1互含

越南炸

Ok

腰斬

著番條褲，唔洗屌

心臟唔好

項小龍頂住啦

越南瘋狂入波叫爆區

摩ng?

愛係咪有跟

想69

刷呀 65b 摩

手

好

非洲唔刷角

操盤果位手足去左柯屎

摩可否10c

越南fake兩粒

7.5s gel

又炸

泰國

批准！

炸完對家入

齊心數角

也門 對 新加坡 上場4粒,今場2.5大 有2倍

手足留tg

9連c派500

越南

乜撚野燈光電光

Jumped

jumped

莖候呀

摩5.5s點部署

jump 留名後補

刷！！！！

有你唔好屌

越南炸夠未

我亂up炸

古天奴差ｄ ｏｗｎ ｇｏａｌ

好撚大浸打假味

叙利亞半大針

邊埸

耶so準備og

布隆迪和/cup 10 2 100

MEMEMEMEME

唔撚係又針下話雙吉入兩球先啦

角牙角牙角牙角牙

有

雖然我喺度唔係好出名
但我開咗20幾個波po都仲係cd rom?

摩入多粒得唔得

泰國加油

巴西無即場就正氣，馬會點開到咁準

馬來西亞比多一粒

布隆迪比翻一半我好冇

乜柒斯坦糕

sorry手足 可能我上得少

我記得你

E拉克入波未

營多追和！

刷呀摩bbbbbb
求你！！！！

2:0

要和

泰國人妖準備入波

馬拉仔2.5大 再見

唔緊要

無得輸 對家炸兩球 明造客勝

買完敍利亞好後悔覺得唔會贏到兩粒
太衝動

伊拉克翻去打仗 邊識入波

原來有同露
嗌到和好冇

連我都變cd-rom

印尼入未

馬拉仔比多一粒

有冇人有新加坡個陣?

守住得啦

摩哥入多粒

越南入到未
fake兩粒假到

即場布隆迪第3球@5.00 重心

唔中頭10抽1派$900 絕不走數

巴西半主 gel

正手定反手

不了

lm岩蛇

係，你要搵哈密瓜了，not me，Or你照爆料都得

屌你啦

底都唔識落 冇希望

印尼2.5b仲有冇機

900

12.5b gel gel先

敘利亞半主得唔得。。。。

屌大岩要咗主 我要客呀

刷呀摩

已跟！

營多追一球先

岩蛇今日正手 迪迪去馬

馬拉2.5大！！！！！

摩ng

要追佢錢？

oppa追返一粒ok 求下你

刷呀！！！！

痴撚線馬爾代夫半場仲未撚派，衰撚過韓假

垃圾越南

想知

E拉克半大有冇可能？

迪迪goal 迪迪goal

吉爾吉斯半主又針
叙利亞半大-1

屌 越南仔詐左兩次

敍利亞goallll

越南 巴林 整返粒先啦 屌～～～

一直都唔太想理佢地 好煩 成班口吻一撚樣

咁唔洗爆了 大概都知

妹角妹到痴

馬拉快入一球

摩仔刷刷刷

Julia搞掂埋呢場都出線

你係佢中同？

咁多水魚

摩仔8C 派2個100

越南入未呀屌

留tg啦

起底未

迪

馬拉快整多粒

派！！！！

迪迪

ME

迪 摩刷刷刷

越南入波
未

仲有20分鐘 未驚過

刷角未

迪迪 糕糕糕

我再說一次
盤是比狗買

印尼封左？

12m missed

12m
missed

快撚d刷刷刷
摩 迪

究極級㩒屌

迪 dllm

撈面真係好波 單刀唔入空門唔入12m都唔入

摩狗畀多6角 捐500

迪！！！！！

十二碼都搞唔掂
呢班垃圾

摩哥唔入比人入啦 屌你個閪

支持！！！！！
刷呀！！！！

下盤針

55555呀！

迪迪仔

泰國求全格

8c ready

你肯定有份

屌你老母詐兩次都未撚入

for sure!!!!!!!!
刷呀

摩-8ccccc

買盤又輸我屌
你
老
母

我緊係有份啦

mama yemen 大小都係1.85

數牙數牙布哥

55555555555555555

迪摩 摩迪刷刷

摩都廢撚事攻咁樣

摩洛哥正常發揮既話 應該就黎俾人入返

你老母臭閪越南屌爆你老母

一有人爆料就有同黨出黎維穩

布 摩刷刷

北漏洞拉隊個個都姓阮咁

12m 都唔入

摩 布 布 摩刷刷刷
差2cc

星國

共狗沒有一個是無辜的 屌你老母越南

假波？

咁你搵晏仔先

屌你

根據各手足嘅線報波po有兩派人
一派呃錢
一派幫人呃錢
應該係

迪迪仔和到 我捐羊嗰啲比星火

巴林贏波假一哥伊朗隨時出局

馬拉入多球啦

我乞錢

一派贏錢
一派燈閪

屌你刷未呀

一早講左泰國啦

兩場00係咪弱智架。。。

其實邊隊迪迪仔？

摩哥停撚晒手 屌

泰國goal未

我穩佔職乞第三嘅席位

我買果兩場都有波入

布隆迪

又角細gel gel gel

佢地弱智先搵人搞

斯坦開半大ok?

越南會贏 放心

你iq又有幾高呀

E拉克入未...

買唔買倫敦金

迪迪仔ng有8倍

屌你老母越南個臭閪

半場反杯

布 摩刷刷刷
開到8c 捐錢呀！！！

高過你

冇睇到非洲波

吉吉入左又唔入多粒 逼害半大手足

弱智先咁答

以前1200果陣有買

印度入未

嘩屌越南龍神救

弱智先咁問

你贏

我係弱智

今日全細 唔撚洗玩

越南佬死全家未

越南都已經榜首啦
打個和大家開心

刷啦 摩b

收皮啦

度1點算

也門又8.5s?

點解咁靜

想b

完咗

也門10場最高個場5c wtf

好明顯協議和波由UAE追返上黎啦

日本果場抽未

我gelgelgel 角細gelgelgel

越南入呀。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

再加注

即場布隆迪第3球@9.75 重注追數

大岩蛇走數大師都唔識？

越南 1-0

迪唔入對家入啦屌

泰國好波

嘩 摩b你唔係咁呀 刷多兩隻啦最小

???

hakimi真係好勁

抽得未

Cls

lmlm

0:3

係,83分鐘左右
隊垃圾都準備零分

大岩好波 反手中左

快到

大岩蛇

比我 無錢賭啦

Bomb

迪迪仔仆街死啦

岩蛇今日咩戰績

大岩蛇一出水又死幾百萬件細波撚

可以ng架

大岩蛇係賽前fg先中，即場大部分對家

入波唔刷
刷兩隻啦

唔怪得絕不走數，原來係反水

大岩 我了

佢一出即刻爆

睇數據泰國佔優
但係個盤越南越嚟大差距

佢出9成都有波入 仲要係極短時間內對家

越南好撚癲

也門係咁升

大岩幫埋韓國ok?

呢場波閪到我癲左 兩隊係度打邊爐仲要00

佢好撚難捉摸

66666!

又半細 dllm

6c

韓仔爭氣啲喇

俾多角我 快！

好易咋
佢fg可以跟 ng直接對家

快呀

中閪過伏啦

屌你老母越南射撚左去遇

敍利亞半大pls

越南唔係1:0咩

KY 又勝一個post

入完之後5分鐘炸左屌

11點邊場半大好

數牙數形齊心數角牙 super dllmdllmdllm

23:00 Breaking News

快d 77777777
plz

泰國絕殺未

摩 布 求你刷1
快！！！！

派未

快刷

我英文差睇唔明

越南狗全部死全家

6c ft

7plz

泡狗食屎啦

嬲撚到我 憤怒注
新加玻11.5b

3:0

似新加坡

咩意思

新加坡2.5大派錢

Lm了

也門升到癲

唔好卡我啦

早兩年記得韓國對比利時輸6:1

點解會信南泡。。。

仲有冇咩入魂講下

南美真係食住亞洲

有冇絕殺角

係唔信巴西

比多2角

咁呢場好正常啫

比多隻角 摩仔

越南絕殺我食屎

補4分 變3分

已經唔使食

6.5s GEL

球證買左泰國

新加坡

巴閪入多粒啦!

睇直播南韓好攻得

on9

有冇人懶獨特買南泡

日狗廢撚到學人用一半黎試陣 以為自己強隊咩

泰仔

也門

唉

第三口也門

也門半大

幾時又連中兩口

前2口係咩

今日d角唔係6角就7角

真係抵班越南狗食成世河粉 垃撚圾

跟左你泰國 多謝

巴西仲未撳掣

委內同泰國囉

一早有出

根據往積 南韓同日本=連體嬰 只會一齊西

我記得新加玻唔係好刷

啱啱先上水

你老母我就唔信場場都開唔撚到半大
憤怒注

本身諗住波仔 gun

咪。。唔想咁快見唔到你

唔係好係啫

買左了衝動到有點小後悔

易到
送豬嘴有無人要

不了 我買幾百蚊貨仔 你買太大有壓力

23:00

新加坡第一球@2.23 最強重注

上半場入唔到當我輸

即時退出波壇

正

退定先

追數咋 平時玩200蚊咋

親親我好媽

沒有最強 只有更強

嘩屌土庫曼0角完場

要埋濾咀唔該

又比場閪波搞到跳左掣屌你老母

60926？

呢場中

我兩樣都要啊

係 雖然對住山埃效果都冇以前咁好

唔該 女朋友勇武

成撚日走數

反水？

派左先講啦

今次真同路

....女友勇武..咁你呢...
唔係放條女出去自己唔去下化

依家基本上一次性貨仔咁

想要 早排棄哂

究竟平半上盤同我係咪有仇 次次都唔撚中 半一上盤反而成日買中全格

屌真

也門上

事實....果班撚樣真心唔當香港人係人..

見到有七位數字

驗眼

要左新加坡半客

你幾時見過nazi 當猶太人係人？

真 次次諗住輸半搏全
點知次次都真係要輸半

印度

成日都諗緊，一齊搞鳩馬場，小幾億收入呀政府

重注8.5

好撚想殺死佢地...但當行動左個運動好易比人針對..

也門 阿曼

識貨

也門上次撚新加坡

大定細

祝贏

你埋到身再講啦手足

介頸個位手足都無人提
啲被自殺案都無人再講

吉爾吉斯

佢勇武過我
次次都上哂身 會幫人擋
我剩係幫佢擋

細會加s

要豬咀 護目鏡揾我

印度上

111111111111111111

點解也門會開11. 5球盤？ 平均一場3角都無 馬會on99

12m

邊隊

河床

我樓下隊街場

你老尾

挽留

重注左

巴西羊盤

0:1

22222222222222222222

fake

omen 12m

其實呢場邊有角

12m miss la dllm

8.5s 2.05

MISS

屌你老母 飛機

笑死 特登到咁

d亞洲佬12m真係奉止唔入

屌 12m都miss

讓半臀

今日miss咗幾球 笑死

亞周佬識入波咩

個11。5角球真係呃人買

九月果場半場得3角

越南1-0

阿曼1-0?

球探寫12m入

000000

兩個12m?

上幾場對強隊被㩒屌咪刷唔到角 廢鬥廢可能會有角

刷角阿門

2222222222222222

屌角刷角刷角呀

屌寫入又唔響 肯定佢又打錯

坡仔咁樣送角 勁撚到

齊叫彩櫻

新加坡半客

點解亞周波唔刷角

伊拉克贏唔贏到2球

3333

3333333333333

印度半客到聽日即買iphone

半場9c 訓教

哇屌做乜撚嘢呀

8.5b穩如哈馬比

忽然連c jump

角細針

阿曼:簡單既野我唔會入

連呀 刷呀阿門

要角有閪用咩 入左兩粒先啦

識波

又半細gel

也門barcode式禁屌

歐國外圍出線係咪都係睇分，再睇得失球？

南泡 食屎啦

咩Link睇 lag到仆街

也門入未

用hkjctv啦
坡仔個龍好廢下

憑咩開11。5

射到咁多球都冇球入 廢撚到

也門屌打到咁

唔撚係呀 最後錢跟左岩蛇

也門100%fg，再見岩蛇

伊拉完入一粒啦

阿曼上場先半0全4，隊波上半場唔識入波

屌你敘利亞整多粒 黎個全格先啦

係咪得我跟左

仆街買左伊拉克 尾關

又下盤 屌你

果場似想10到尾

又冇台灣買

阿門 刷刷 阿門

咁你都信九噏唔使本

補飛啦

44444444444444444

兩場兩格半大針 呢啲波真係

4角

彩櫻蛇！

01

唉 仆街 得我真係信....

新加坡！

岩蛇又中

新goal

求水

On9 假

果然岩蛇勁

岩蛇勁中

大岩蛇係波po唯一大蛇

0：1

勁到

波

見回飛冇跟，想打7自己

呢場開硬半大全大

屌你禁屌比人入

居然係坡仔入

成班報假 on9

新加坡又搞掂

岩蛇d fg好準

次次都係

?

我屌，岩蛇真係有神秘力量

我無響機

屌你老味都唔知講咩好啦

岩蛇fg又gel

個野壞左

快啲入多粒啦

你個嘢壞咗啦

半客頂唔頂到

哇 坡仔爭啲

快追和

咪撚晒錢買唔 要野揾我

坡仔一射一入，勁

港隊未必夠坡仔黎

敍利亞大波想跳樓

仆街原來真係中

唯一清泉。大岩剛

禁屌唔入對家入係永恆劇本

Wtf岩蛇

乜門禁屌俾人入？

真係唔知開11。5角盤做咩

好撚fit喎佢

半客頂撚實得唔得

有人post 完365 禁屌到 嚇到我

即場新加坡食住上 第2球

伊拉克龍都未中過

呢注肯定9up

但佢首球之後估佢唔到

燈燈燈燈

主

呢注我唔敢啦岩蛇

咁9up都有機會中既

姐係大波穩了

吉爾吉斯屌你

角球有咩重心

半大黨

小小地試下囉
記得上次睇新加玻都幾勁
屌屌下又一粒

岩蛇

卡塔爾訓醒未?

也門得20分鐘貨仔

上次坡仔入先
也門反cup兩球

入番粒pls

唔好嚇我呀以為又入多粒

推我去死

呢到好似得我真係跟岩蛇

也門想點

半大未

求神比角水

n年前跟過 中左幾注高水就無跟了

係冇錯 有時都中 跟住佢風險高

伊拉克入未

一入波就停角 屌

有細細地買

岩蛇只買高水ng

我呢注唔中 我真係退出波po 啦

上個禮拜12連燈

咁多場波加埋得三球

其實平注跟佢未必冇賺

我都以為係咁岩個陣個live lag緊同埋確認了投注

伊拉克

睇邊一期啦

阿曼唔入比人入啦

想講個直播仲快過bet365

阿門 刷角 阿門

Gelgor幾勁

伊拉克贏到派500

睇盤師

UP渣嘛佢鬼有買

佢自己出圖真係買果d全部盤黎

場場下盤

ok

今晚Wales 2x1

屌你個閪伊拉克上場係點贏伊朗

認真？

我真係未見過佢有圖

刷角刷角刷角呀

0:2大岩燈又中

屌你 係兩場上盤冇買到

有圖個D我好似見親都針

係不過有班人當佢神

乜撚野也門。。。比人入完一粒變左學界

發覺買親窮既國家都易輸錢

新加坡同水手一樣長期fg

然後比人cup?

新加坡水手

刷呀刷 好易刷

Yy 笑緊ky

入完一粒又係咩都停哂 哩個現象可以點解色

冰撚實

又撚半大手足 屌咩

555555

呢場個個買角細?

屌你老母也門刷咩角

得我一個憤怒注就咁屌左第三格

好似係

66666666666666666

屌你也門。。。。。。

阿曼！！
兩場差一粒 殺啊

666666

我都屌左3格 串威耳屎半大

認真了

終於有波入

仆街早知跟你

新加坡入多粒得唔得

綠色波衫睇直播真係幾難頂

Iraq咩環境

快啲開半大啦

屌 半大未

8.5s 10.5s頂撚實

新加玻

垃圾

一人一輪屌打

阿曼快手入多啦粒

買左半客岩岩個輪尻都縮

11射但0比1

同撚晒路 夠鐘上天台 手足

0-2先定1-1先呢

刷好慢 屌

11.5b

屌 天台好凍。。。。。。。

敘利亞 屌 殺人咁撚叻 入多球都咁撚難

02

大岩蛇有重心未

新加坡ng

又係咁屌都唔入撚半大

頭先嗰啲場場贏波贏盤

依家場場贏波輸盤

唔好磨啦！冇時間啦

第二球唔知佢正定反

1001

Japan